[人生就像AC米蘭，陪伴着你的就只有卡連歷] AC米蘭球迷討論區37

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸賽程：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €3,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000+ €150,000 in bonuses.
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－Free－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000+ €500,000 in bonuses.
Leonel Vangioni－(Monterrey)－€2,000,000
Giacomo Beretta－(Foggia)－Undisclosed－After return from loan
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－€3,000,000－Plus 30% sell-on clause

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)

Total income: ＋€26M
Net income: －€154.85M

lm

推

炒車

卡生 今季可能打得好過AC華

都話

唔會啦，華仔堅勁

唔出奇架 始終佢都係買黎意甲即食啦

蘭區人數其實算唔算人多？

改名脫基

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）

盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿=溱崎沙夏

Komova_baby

浦木宏

登入

感動

Loan??!

未出價?

未公布

次次個歐霸賽程都冇update

等屌左?!

希望唔係option to buy

買埋蒙牛， 儲齊前中後一套啦

黃潛官方咗啦

good luck bacca

其實都感激巴卡上年救左米蘭唔少波祝佢有第二春啦

前一季就係

大牌>米蘭 %?

第一年幾好，個陣我地咁頹佢歐霸神射手都肯黎，祝佢打番起啦

Montella: "The next four games are important for us even if it's just the beginning. I hope that the team never goes wrong."

Montella: "The new players? Everyone is improving physically and in coherence with the rest of the team."

Montella: "Kalinic? He is a player who fits our idea of play. He is unselfish and knows how to move in every situation."

Montella: "Maybe Kalinic is not a bomber but he is very appreciated."

Montella: "It's not always true that strong defenses make you win the Scudetto. If you don't score a lot you will, however, not win it."

Montella: "Biglia and Romagnoli? I'm sorry to not have them. Alessio is always training with the squad."

Montella: "With Romagnoli we will have the chance of playing with three-man defense because he is left-footed."

Montella: "I have total confidence in Suso. He can still grow a lot in all aspects, he has the potential to score more goals than he does."

Montella: "Bacca gave a big contribution but everybody expected something more [from him]."

Montella: "Cutrone is in a great form but I'm more oriented to playing Andre Silva, he has to get used to atmosphere in San Siro."

Montella: "As of today, Paletta and Sosa are out of our project due to being transfer-listed."

Montella: "Niang? The club and him know my thoughts. I am doing continuous evaluations."

Montella: "Kalinic to start against Crotone? I can exclude this even if he arrives."

Montella: "I am particularly happy for this mercato and the enthusiasm. I feel satisfied."

Montella: "Kessie has surprised me, also I found Conti in a good shape."

Montella: "Locatelli and Montolivo can play together but I still haven't decided who will play tomorrow."

有歐聯歐霸唔打而黎我蘭 都真係算唔話得

係既 蒙隊 12-13都救咗唔少啦

黃潛 前有巴卡 後有邦邦 中間買埋蒙特
西甲志在必特

所以我希望蒙隊可以愛回家，祝佢打番起

召集迷黑羊既手足

保定返去德甲

睇嚟要我破財印佢

我唔會否認佢好過既

搞9西多

係，我講錯左

終於開口想試三後衛

馬杜迪去祖

想試係正常 但主要433 唔奇 羅馬仔又未有比賽狀態

維度、奧巴、比洛迪黎我蘭

其實沙膠，梅沙，老師應該都唔錯
硬係覺得兩閘係RR干地，踢四後好危險

維度KC搶爆人地條中場

三後衛解放兩隻閘

仲要好似幾平

以前懞帥係費倫都好似打過3後
等羅馬仔出返黎應該點都會試下

出黑鬼達都ok

我覺得試三後衛最重要係邦隊
指揮防線，位置感好

冇可能三個齊章先出三後

唔好似 飛機佬自卡坦尼亞 到費倫 用最多就係3511同352
係教羅馬果段時間 , 森多果半季 , 同米蘭呢季先433

上面個訪問懞帥話要個左腳仔

Milan have categorically denied the news of Chilean TV about an interest in signing Vidal. Club focused on other targets [MilanNews].

最後一年約，終於R到一個

唔J都J左

而家堆中堅除咗羅馬仔之外全部都係右腳

所以d人話飛機係“淨係識打433” 真心得啖笑

米蘭初期好似有打過4231

級數問題姐，你有三個尼斯達你會唔會話冇左腳唔可以打三後衛？

FM擺明放風出黎睇下有無人再呃撚含

其實有d覺飛機係想當kalinic好似當年費倫時代嘅m. Gomez咁用

睇多幾場，打得差再屌

人走茶涼 點都講番句thank you俾Bacca

下年會番黎

其實好彩係佢唔係J馬

蘭區好易炒車

半個月

J馬 同 Hulk 兩大撚屌唔咁去主流聯賽證明自己

完了吧 如無意外

In FM we trust

有馬杜迪，迪迪仔點派膠都唔駛再擔心啦

係肥佬真係不了

迪迪打完拉素果場應該都半收皮

後備

後備出黎反CUP絕殺

迪迪都會出架啦, 利捷斯甸拿其實仲衰過佢, 唔通真係巴沙利長打右閘咩

Dendoncker to Everton: Building in Belgium, will cost €25m+, suggestions he wants the move

又係愛記

屌，卡生入唔到20球以上一定屌到佢仆街
屌你佢值唔值咁貴呀，又比廢倫呃

有咩咁感動
你唔係以為維拉會買呀
一季打到屎咁就死番番黎又要搵人接貨

卡生都係一樣架咋

佢又衰咩比人 terminate

Las Palmas cited "irreversible personal reasons" for the decision.

無得救

Nikola Kalinic has already emptied his locker room at Fiorentina [ANSA]

我諗你屌定都得

一季20球定聯賽20球

一季16~20 聯賽 + 盃賽三線 應該差唔多
聯賽你預15~18左右 你呢下真係要求太高

人哋上季閒閒地20球9助攻

定期腦殘

keep 到上季個入球數 加埋做到支點已經夠

一季20球啦梗係
屌人工又高, 能力又有限

lau ming

以上季既數據叫做不過不失, 唔配30M

FM呢次真係好撚蠢, 比廢倫呃左30M真係好撚嬲

鬼叫懵帥契仔, 未同佢合作過都咁想佢黎

加多2000 買到mahrez

其實佢唔使入好多波 似波里路做支點做作用王就夠
兩個邊鋒同中場都會舒服好多

3千萬作用王

假設買佢番黎又買多件BIG NAME (我當無BIG NAME先)
告東尼就要比人借走
屌仆街卡生令到我地輸哂

真係好慘, 30M買件作用王番黎而唔係做射手, 我搵AC華唔好

咁講真，叫好過巴卡嘅

BIG NAME得番美羊同紅貝, 卡生做作用王, 告東尼真係借我又唔覺得太失望, 如果去下遊擔正打一季其實又唔錯

AC米蘭 1.05
和 8
舒肯迪捷 25

熱成咁

告東尼準備頂卡生

雖然卡連歷真係唔算勁
但告東尼我諗其實有無卡生都係多小小時間打就不如外借
現階段下季都無咩可能好似上幾季咁成日出到新仔

有事都出施華

FM話有big name?????

有講過

蒙牛復出

不得了
意甲十九隊傳來賀電

37號係乜水？

馬度迪13.5m

又閪到，利害

Amoroso

1年約,差唔多啦

多蒙特前鋒

留名

祖記中場繼續屈機

希望今季有球隊可以威脅到佢意甲之位啦

我蘭

咪玩啦
應該得拿玻利有機

諗太多了CHING，下季爭到歐聯位我已經好滿足

完全唔記得佢存在過....

30m=big name

下季就拿坡里有機

講出心聲
拎多30m買個同位置同功能
We need striker

37號好似仲有大隻仔？

如果有big name 前鋒來, 咁卡生係咪三千萬買返來做後備?

A Silva 同 Kalinic 明顯唔同類型 .....

好明顯就冇前鋒big name會再黎，買卡生係今夏鋒線補強最後一筆

卡生個風格似係夾新個BIG NAME前鋒, AC華後備或者係歐霸正選

K生聽日下晝應到米蘭簽約

3000萬後備
好多人葡萄

大球會後備30m差唔多啦

起碼1200萬係買潛力, 而家妖人個市係咁無計

Romagnoli and Sosa are training with the rest of the team, while Niang and Paletta are not. [Milannews]

宣布已成皇馬級

暫時為止，米蘭係唔係用得最多錢買人既球會之一

皇馬買個16歲都4千萬喎CHING

果件nigga 9成係伏黎
睇球王片都唔覺得佢勁

算, 睇TRANSFERMKT我地駛左1億7, 曼城2億1, PSG一個尼馬2億, 獌1億4

我地用咁既價錢換晒成隊，十分唔錯

億7尼馬腳毛都買唔到

根本買卡連歷我覺得無問題，比二三千萬買多個踢開意甲嘅前鋒都唔錯啊，而且同我地現有以及target 嘅前鋒都唔同類型，咪當加強板凳深度後生仔借出去多年練下唔係壞事丫，否則到時夾硬用佢，一打得差咪又比人屌唔使下下咁心急屌定先喎錢又唔係我地使，以FM 之前嗰堆trade, 我唔覺佢地會好似光頭佬咁鳩買人

施華係即食加潛力啦，三千萬抵爆

卡生就意甲經驗、戰術轉換有作用
講真一季20球好失禮咩？

未計隊草借嘅錢

希望卡生體檢失敗

傾足一個月一蚊都無減到都要買

我地老師斬件比錢, 每年10M到

唔失禮
30M, 3M人工, 佢唔值覺得
如果
20M +2M人工我覺得抵屌
29歲喇清, 我唔想又好似巴卡咁蝕到入骨, 無人買到

我覺得卡生係保險來
始終施華唔係意甲人

不過隊波都算係咁，碧基亞，干迪，KC，邦邦都冇適應問題，波連尼意大利人回家踢波ok la，買卡生應該係貪意甲人，衰極有個普

咪煩啦人地出面無人理你點比, 總之計落去今年啦

高價買29,30既前鋒咩下場巴卡成個人辦啦, 你話錢多無所謂但我地翼鋒中場都未有着落

買前鋒都係被迫，我覺得怪就怪兩場波冇認真比機會施華去試貨，而係比左大量時間比準備借走嘅古當尼。

你比足時間，試出來施華場場carry，自然唔使買人，冇試過真係唔知佢得唔得。

呢下我覺得蒙帥失策喎

根本AC華唔係懵帥首選, 由佢未買AC華個陣已經好想要卡生在陣啦
但FM又堅持想傾BIG NAME

只可以講
而家有錢可以任性
有big name 黎卡生都大機會無正選啦
只要正選無佢話知佢買十個卡連歷

買左試都唔試，次次出得十五分鐘
我華仔唔係咁差姐，波連尼都多機會過佢

似啦美羊係FM想要, 卡生係懞帥想要, 搞到D資源去晒前鋒度

蒙帥都係重攻多過守咁

一陣買羊都要做卡生後備

講真今季決定真係反懵
叫佢唔好出蒙牛死都要諗下先, 仲要諗咩
都比人打左入冷宮啦屌

黎埋美羊都唔打352雙前鋒就炒左佢啦

我睇成績做人
出蒙打得差直入蒙帥條數

我想要中場big name多過前

卡生波連尼正選
施華美羊後備

AC華遲歸隊,冇計

可能我地先係唔識波，大陸同其他米蘭迷睇法同我地好似分岐幾大

已j

我好驚打唔起下季走人

睇落中場好多人但用得既唔多
查漢，基斯，碧基亞，盧卡仔
勉強就莫利
是但傷個都死

講真卡連歷黎到唔會差, 仲駛完呢筆仲要追BIG NAME前鋒, 中場連聲仔都無, 唔太鍾意呢個引援方向同駛錢方法

蒙帥上季d契仔清撚哂
入返件契仔好出奇咩屌

就算唔big name
疤個羅拔圖同torrxxxx唔識串黎埋先夠用

係，中場就算唔買正選都要堆定後備

後備太唔夠用
前鋒其實未買卡生之前都係唔多夠，所以佢依家買前鋒都合理既

應該咁講，有卡生前面夠人用
如果仲有成億買羊，不如買隻閘同買件KC後備
隊波實力平均先穩定

成億買羊一陣傷半年就收皮啦

老實講買左咁多人係人都知我地要清人
搞到賣人一d叫價能力都無
你見走個d人全部都先租後買仲要低價
但真係無辦法

有冇人想租蒙牛，比佢啦

我寧願拎買羊既錢去提早解左班廢柴既約好過

FM買人幾好，不過賣人差d
使唔使去波圖摩納哥請番個顧問

典解個個領隊都硬係要有個契仔

主帥總有吉祥物

你賣人都要賣相好先得架 鳩頭佬留底D蟹貨你仲想賣高價當人地傻仔咩

我地啲人好難吸引人買
摩納哥係踢得好俾人撬, 我地個啲

卡生 今季入到15粒
我自拍腳毛 比大家欣賞

巴卡走到都要開香檳啦
蒙特就真係永遠吉祥物喇

Borussia Dortmund signed Je­re­my Tol­jan (Fee: 5M €)

賀芬咸弱撚左智?

鳩毛就話啫
腳毛有咩好睇

腳毛，我馬上影都得啦

各有睇法咁
不過我個人睇法都偏似虎扑果個睇法

虎扑仲有人撐蒙特

拿玻利好撚勁

何wayne睇下咩叫主攻啦 支點支點

Probable XI vs Shkendija: G. Donnarumma; Conti, Bonucci, Zapata, Antonelli; Kessie, Montolivo, Calhanoglu; Suso, Silva, Borini [Sky]
理想與現實

屌,留力聯賽?

D短傳勁撚到

飛機佬話懲罰吓球迷唔支持卡生加盟

Silva 40m
卡叔30m

費倫仲玩野叫25m+ 尼安

三千萬買黎坐bench

又出蒙，好煩

反卡黨

波叔 蒙特 飛機咁stubborn 睇怕正前位正選到時一定係卡叔

希望施華戴帽啦唯有

如果唔係點解要買個big name前鋒

又係蒙特同契仔波

決定唔睇係明智

仆街仲話懵帥好
仲出蒙牛

懵帥最愛，隨時搞掂ac華正選

好似仲未傾掂

廢倫死咬30m唔放

放棄啦fm

法國俄佬錢都好撚易呃
20m泥安

鳩美斯都比人清算

我都覺華仔冇正選

禿達繼續

潛力都值

潛力就40m起跳啦

試多兩場就扔佢入冷宮

總冇可能A Silva 打足一季三線成50場左右
仲未知佢意甲適應性

契仔波都唔會場場有得出嫁
而家出蒙杜利禾都唔出盧卡

留力聯賽好正常啫，我情願外圍賽睇蒙隊

星期六再出嘔蒙再現

反而隊草場場出足我好驚冇人頂到

無一話要佢打晒五十場喎ching

擔心佢出得少
買佢之前已經傳要買卡叔
依兩個月出告東尼多過出佢， 同期波叔就成日見到
好驚卡叔Big name黎左AC華出得仲少

總之AC華出咁少一定係星座唔夾
唔係遲歸隊講得通

無錯 我係咁諗 根本無話要出死佢 只係唔想首選係卡叔波生

咁多玻璃心

笑撚死

卡生話嚟都仲未嚟 咁快契仔前契仔後 suso轉埋經理人 kessi場場打足 咪契埋上床

睇咁多隊都淨係見到我地啲球迷唔會死撐同百屌隊波

隊草打得好點同

後生點同

因為感覺上好似馬生咁又係教練要求買黎配合戰術又係三十歲 仲要貴一倍有多 見過鬼怕黑

你死撐邦邦

見到啲盲撐球迷真係好嘔心，隊波廢咪廢囉，有乜好撐

仲有全世界加盟系列都好討厭

英超同疤鍠
拜狗都好啲

一陣同傳聞一樣簽四年
巴卡又彈鐘, 就好睇了

我地走過低谷點月一口

我想講呢家我地仲未走出低谷, 岩岩先START POINT咋

叫睇到希望， 同終於有返個似樣嘅隊長

KESSI點同卡生呀
你唔好講埋點解買埋波生, 佢打得仲多過AC華同罰球王

上季尾仲要攬蒙牛
卡生我都係個句, 論意甲經驗絕對係佢好過AC華, 如果買多個前鋒, 我都夠膽肯定係卡生搭新前鋒

呢樣真, 岩岩起步開始差唔多

估唔到我糷今時今日最驚係買多個 big name ，呢種恐懼真係好奢侈
都係嗰句，有 big name 肯黎先算，我就預左淨係得卡叔

卡生點同馬生比啊
一個連續兩季都有可觀數據可能以25m-30m過黎 ps值唔值上到場先知
一個係juve大大大後備以12m過黎 呢個唔洗上場都知一定唔值
咪玩啦

話說 Ely 第一次意甲出場張紅牌就係Ely 推 Kalinic 造成

就係呢嘢搞到佢冇晒信心

其實卡叔 同 Big name應該二擇其一，
留告東尼， 打返入歐聯先再搞

同埋卡叔頂盡簽三年好啦

應該唔係二選一
有講佢係頂巴卡
所以應該係有Big name

Gabbia唔知會唔會升埋上黎自用

我想淨係搞一個姐
中場後備要緊，真係打死biglia, laca同kessie咩

我唔想華仔後備囉
出poster都放佢係中間，原來放後備

Baby unlock me

接受佢打單箭暫時唔係正選料

最後一塊拼圖 就係卡生!!!!!!!!
留名睇炒車 最後卡生拎意甲神射

加歐霸神射

呢度呢排燈力驚人

4年3M人工

咁都燈撚到佢神射+歐霸神射, 我直播切柒煲湯派街坊, 我話既, 唔撚走數

最燈果個出手啦

比得屌兩野金球獎都有得攞

卡生呢個價就一定唔值架啦
但係下年要衝前4 A.Silva適唔適應意甲仲係末知之數
買佢係幫倒手既 最少對住弱隊易食少少先
好過到時拎第五咁真係玩完

唔值仲要畀費倫撚

唔會啦，山齊士燈極都仲係咁

btw，買邊個都只希望佢表現穩穩陣陣，唔好浪費咗一個出場名額就得啦

馬杜迪30m去蛆
我蘭買人未

其實如果放走尼安，練馬師係唔係會留低自用？

以為15m
好彩都有30m

買唔到羊應該會留

邊度睇到

ko ching

蛆post

尼安應該再畀機會 仲後生
古東尼都唔可以賣斷

告東尼點都唔可以落option to buy
尼安賣就要落buy back

sorry冇追post
告東尼係落實借走未

卡叔黎走硬

我幾想告東尼留低，佢有好大戰術作用。唔係個個好似佢咁努力做前線第一點既迫搶 。

一路話有球隊想借 但飛機佬話要留

比我係教練點都話留
唔夠兵冇前4咪HIHI

懵帥原來未懵得哂

蒙杜利禾使橫手搶正選可恥

卡連歷勁過AC華咩?

用法唔同
搵Kalinic 做肉盾
A Silva 係佢身後支援

人腳上咁睇

有bigname先喇

Wishing a very happy birthday to our CEO, Marco Fassone! 🎂🔴⚫

輪住黎生日

Advanced talks between Milan and Spartak Moscow for €18-20m Niang deal. Player is offered €3m/year and seems willing to accept [Sky].

.@Gazzetta_it are also reporting that the deal is close to completion. Milan will pocket €18m from the sale.

大帝去剷雪

大帝衝擊力夠 技術 身型 都唔算差
但最大問題係集中力同穩定性唔夠
而家米蘭情況當奇兵用就OK
但要培養就要好小心同好長時間

無啦無啦
咁左邊係 波叔，屌仔，查漢， 最多試埋AC華
一d爆破能力都無

上面幾個 冇爆佢同大帝果種硬爆打法

所以呢排季前賽嘅433 係兩邊WF 收入中路 4321 咁支援中鋒同中場

季前場 3線個距離比上季近 個寬度窄咗 好多時反搶成功反擊 都有隊友好接近可以傳波

有時都唔知係好定唔好
睇佢好快 但冇套路 得個快字
但今季頭好似有d睇頭 但又唔知信唔信得過

打控傳又未必一定要有個好快
反而傳接同戰術意識最重要
當年有多個選擇嘅更好

好好袋
正
俄佬同支那佬真係好好呃

有人買禿達未

屌 我以為係同一個黎

賣埋大帝都幾肯定主打3412 352

唔係乜打翼，靠兩閘

喂 生日快樂

賣大帝係咪姐係會買美羊

係咪諗多左
雖然我都想睇愛回家

賣大帝籌錢買卡叔咋

快啲唱生日歌俾自己聽

米蘭傳統

[url]Isbit Games AB 的 Zlatan Legends
屌，係伊巴個facebook 見到，柒味好濃，扮熨斗人

有無人發現卡連歷黎埋就買左成隊正選

波連尼 卡叔 AC華
渣古 Big KC
RR 老師 梅沙 干迪
大龍馬

大老馬

使左二億

我見話matuidi 2000萬only?

Sky Sport Italia have stated the cost is €20m plus up to another €10m in appearance bonuses.

可以挑戰卡叔
唔知簽字費肥佬收幾多

尾標會唔會係keita

30歲最後一年約，個個話好抵我以為去左平衡世界

好撚多後衛

係中前場太少人姐

真係勁

莫利呢

卡叔被罸款

轉會炒車嘅，我畫十幅關於米蘭嘅素描

咩事

罷操

唔好賣啦

得5 個中場

應該三中場
罰球王 - Loca - Kessie

PSG's coach Unai Emery has already informed Julian Draxler that there is no place for him in the squad.

如果買到佢
我切柒餵狗

買到佢寫我係基佬一百次公海貼堂

你柒還柒 唔好柒出公海拖撚埋我地落水

搞到全世界以為十卜糷嘅都係gay佬

賭大d，買到紅貝自貼鳩毛

Fiorentina announce Kalinic will be fined for skipping training today.

支持唔買你
等你下季比人雪到仆街

唔賣撚返費倫都好

跟機加罰抄

買到佢komova幫在座各位含撚

估佢去多/阿

咁撚戇鳩 咁撚勁都要走

去我蘭好唔好

最後黎個BIG NAME 賓硬化

迪馬啦

前國腳邦隊回歸

鬼叫個隊垃圾波叫page

傳都無傳過擺我上台屌你

不如你主動話買到幫大家含啦
上次你講完自含邦老師真係黎

自含都夠架喇

出去飲完野屌埋女準時一陣番來睇波

乜你有女咩

識你咁耐都唔知你讀慈幼

慈幼

米蘭區全部都係gay佬

其實今朝facebook 有出現過

大家估吓佢今晚會互射幾多次

不得了

太流

有寫明超級唔可信嘅 ，所以我都睇完就算，點知突然又爆出咁嘅新聞

後面個句都講明流到仆街

keita又同拉素反面

雪未

抵啦, 十卜拉素

佢個agent話得我钄個offer meet到佢主席個目標價

最好笑大陸佬話biglia keita de vilj 係逃園三結義

打包埋savic ok?

米蘭BID 30M

Savic同keita黎到中場中同翼未來7、8年唔駛愁

黃潛官方
租+買斷條款

Villarreal CF and AC Milan have come to an agreement for the loan of Colombian forward Carlos Bacca, who will wear yellow for the 2017/18 season. The agreement involves a purchase option for the player at the end of the season.

Carlos Arturo Bacca Ahumada (Puerto Colombia, 08/09/1986) comes to Villarreal CF as a renowned goal scorer. The Colombian started his football career playing for the Atlético Junior youth teams. From there, he went on to play for Barranquilla FC, Minervén FC, Club Brujas, Sevilla FC and AC Milan. Throughout his professional career he has scored 165 goals in 336 games.

Last season, Bacca played 34 matches for AC Milan in Serie A, the Italian Supercopa and the Italian Cup (14 goals). Bacca is an international for the Colombia national team, for whom he has 39 caps (13 goals).

Official presentation, this Thursday in the Mini Estadi

Carlos Bacca’s official presentation as a new Villarreal CF footballer is this Thursday at 8pm CEST in the Mini Estadi at the Villarreal CF Training Ground (Ciudad Deportiva). It is free entry to the event and half an hour before Carlos Bacca will speak to the media in the press room at the Training Ground (7:30pm CEST).
英文版

Shevchenko: "Milan? I don't know what to expect. There are two different ways to obtain results: The planned way and the improvised way."

Shevchenko: "In my opinion there've been confusing moves from Milan. There isn't an established plan."

Shevchenko: "Montella had a certain vision and strategy but in that time frame they had to move faster."

Shevchenko: "There are many new players, they buy a player in a certain position then a month later someone else arrives in the same role."

Sheva: "These are improvised decisions. I cannot predict what they'll become but I wish Milan the best because I consider it my own team."

Nikola Kalinic’s move to #ACMilan reportedly delayed because #Fiorentina are unconvinced by the method of payment.

HA, 橙, 等下啦

咩method

即係話鳩我地鳩買

FM 應該想分期或者今年借下年obligation 費倫要一炮過

費倫企硬啦,有D骨氣呀

米蘭玩野， 無40M唔撚賣啦

咪係,當費倫on9咩,加米蘭價啦

都話廢倫仆街架啦
FM比人撚咁耐都死都鍾個頭埋去

唔係點呀............繼續用monto mati bacca 雙達 阿隊

明明今年轉會真係好好, 到底係我地睇法太怪定點

明撚你
企硬30M撚你兩個月， 最後一蚊都唔減
而家要你一炮過比錢無分期

我情願佢咁樣每個位都買啲正常既球員，好過用一大筆錢買一兩個好勁既球員
始終我地本身既人腳，可以上到大枱既真係無幾多個

中場深度唔夠呱

而家買完卡連歷買BIG NAME前鋒咪資源重疊, 已經買左AC華, 你賣巴卡仲有告東尼等上位, 尼安都可以排前鋒

尼安走硬， 之前成日傳攞去加錢換人
big name黎告東尼都應該會借走

最後應該
前鋒 卡叔/AC華/big name/波叔
左路 波叔/查漢/屌仔

Breaking: Milan have reached an agreement for the sale of M'Baye Niang to Spartak Moscow for 18m. Player to undergo medical tomorrow [Sky]

大帝

機會都比足架啦, 估唔到佢肯去剷雪, 祝佢好運

希望大帝可以係極地頓悟真理，變成真享利

可惜可惜 good luck

賣完大帝係時候買翼啦掛

Milan have sold 38K tickets for the match against Shkendija tonight, according to Sky.

Niang will take his Spartak medical tomorrow in Rome then sign the contract [Sky].

屌仔左翼
波叔後備

施華後備

18m大帝算係咁啦

巴卡 尼安 一路順風祝你地打得返起

真係差唔多, GOOD DEAL
希望佢打唔起唔使我dump春

支持巴卡打得起賣
支持尼安打唔起

高莫娃好喪啊

米蘭之鬼

之後又要一億回購

俄超好難打得起,

千八萬其實我又覺得唔係好多
我地留住22歲嘅佢當係買個希望都好呀

市場大把好貨揀,個希望咁多年都未得就算啦

唉先得個18m 姐屌仔打左

一陣岀咩陣？

起碼等多一個鐘後先知

好攰好想訓 但好想邦老師

big name可能係隻翼

Keita

唔想要佢.....祖狗....

想睇老師屌到蒙牛反皮

米蘭-2 初盤2.07 即時1.92

蒙牛又正選真係訓覺算

我想知係唔係

大帝之前去到英超就好

送走埋大帝既話就肯定買多個人

Substitutes: Storari, Bonaventura, Abate, Musacchio, Cutrone, Ricardo Rodriguez, Locatelli #MilanShkendija

訓得

訓

有蒙，唔睇了

唉 話就話訓得
一個鐘後見la

屌你老尾波仔蒙特出齊
懞帥老母今晚肯定好忙

唔明點解唔比老師拍梅沙基奧

204 - Luca #Antonelli starts a game for AC Milan for the first time since 25 January against Juventus (Coppa Italia), 204 days ago. Return.

留力聯賽首輪 我估

十日打四場, 正選留黎聯賽都好
但出蒙特真係咩隊都讓唔起
Biglia 快啲好ye啦

個-2出埋正選都仲落飛，咁有信心

應唔應該希望佢對呢d打番個信心出黎呢
定係其實都係養生mode多舊魚

屌,竟然仲出蒙牛

老師d長傳仲準過蒙牛
真係唔知佢落場有咩用

蒙隊

睇第1場歐霸梅沙D分波仲好過佢

想睇邦隊屌鳩佢

屌老虎 瘋狂回傳

AC華

蒙隊強力回歸

蒙牛係隔離唔知有咩感受

尼尼成日入到威脅位但真係退化

好撚型

希望班友唔會過分自滿，今場贏波其實係應份

蒙隊fit撚到
好驚意甲第一場出佢唔出盧卡仔

鬼佬真係好迷屌仔

18射10中

講真把握力好啲
贏一打都似

對面意丙級數

蒙隊出硬放心

蒙牛唔駛做隊長無壓力解放咗

唔洗戴住個隊長章 跑步都快左

瘋狂走上前
連回傳都少左

但賽後表示重奪隊長臂章

老師請佢食兜鎚鍋面

今場可以屌邊個

6m龍馬
成場隱形

我蘭7成控球 幾多年未試過

真係有得J好J，開league見唔到

聽日會有好多報價比蒙隊長

M'Baye #Niang informed #ACMilan he won't join #Spartak Moscow, so tomorrow's medical cancelled
大帝

嘔蒙為正選可以搏幾盡

Niang had doubts about joining Spartak this afternoon. Raiola also met with Torino and told him to wait before taking a decision [Sky].

Torino are willing to offer €12M for Niang, according to Sky.

屌你肥佬又搞事

反蒙黨又豬

剛啱屌仔傷？

慘條撚樣呢家唔肯走
大那那20m diu

又話炒左？

PSG are willing to sell Julian Draxler for £32 million only seven months after the Germany player joined the club, according to @TimesSport

cls

點解要賣佢

讓位俾尼馬？

早排請返

咁出梗
話哂都係半隻契仔
一開始佢仔仆街都好多失誤

賣比拖狗要起碼100m lan

快搶
迪斯拿BB勁屌仔100倍

X2 18m 買唔到咩野

真係買到呢到好多人要找數

入果6球都好有組織套路

睇完精華，AC華加強啲把握力會好好丁
同埋尼安借左正常腦俾蒙牛 發揮正常咁多嘅

快啦，差隻左翼，32m抵

控到中場已經贏咗一半

big name

好似似suso多啲
都係偏中

抵留啦 賣得千八萬

驚比老師往死裡打

蒙牛其實都係好差，有好多失誤，不過係好彩先入左兩粒

live有巴打話佢把握力差wo
其實我都覺

起身見到蒙特入兩粒以為自己發夢繼續訓
返工遲到了

前蒙隊鬼上身？

佢命中率係唔算高
同佢好少用其他射門方法有啲關 黎黎去去用果幾下
明明技術唔差但好鐘意大力抽射

冇人燈下佢點識入波

但條撚樣open move to 拖狗， 12m
點睇

好啲既話
隨時一個人入五球

米蘭撚果然燈力驚人，燈到連Borini, Montolivo呢兩件垃圾都入到波

正常點會想去俄國

留返黎做紅貝籌碼

罰球王啲笠傳同地波幾勁

Vincenzo Montella on #ACMilan "promising start" and motivating Riccardo Montolivo

下場仆街喇

對上一次6球係04/05 打費倫

某程度係 Kessie 嘅硬度同活力 解放條中場

但有個重要問題 Kessie 係會打非洲盃

Sors唔小心負評左你

屌出聲

有Kessie 係度蒙特係得舒服咗

罰球王啲傳波好風騷

D視野真係無得頂...
一下就劏穿晒...

唔知fm搵唔搵到人坐kc後備呢

4:16 A Silva 果下漏比罰球王又幾靚

一陣得閒睇番成場波j

星期日個場先見真章

感謝各位

佢條仆街真係對廢隊都傳到屎咁
唔係對家屎佢又死左10世啦

入2球都係垃圾級表現

所以今場唔出Loca
應該聯賽第一場用

碧基亞點？

傷咗嘛

幾時好

傷四個禮拜嘛

就好啦唔係咩

可以練到波但第一輪聯賽應該出唔到

非洲盃改左8月開波
以後唔洗煩

俄國正野
有俄妹屌, 有雪鏟, 我想去

佢22歲, 人地22歲已經成左名喇, 佢仲好似成碌柒咁

樂觀地應該咁諗
個不明朗因素係懵帥到, 佢唔知點解有鋪蒙牛癮

估計9月中出番黎, 10月打啦
好彩有國際賽頂下

18歲就係魯營單刀（中柱），唔係人人做到嫁
當年punk頭三人組，三個都唔多撈得掂

對住好似今場咁對面逼搶冇咁強嘅球隊可以用蒙特
但對住逼搶能力嘅首選都係Biglia 跟住Loca

賽後《慢鏡頭》的評分中，蒙杜利禾被評上了8分的超高分，評語寫道：“他多次搶回球權，並將中場打理的井井有條。此外，還拯救了當拿奴馬的一次魯莽並送上了兩個入球。這也令他贏得了觀眾們的掌聲。”
反蒙又輸
識唔識波

FEEL星期日場波真係大獲

不過蒙牛今場就算有人迫都無太失禮
屌少佢幾日啦

以波論波 今場的確唔差

同埋基斯幫手掃中場,蒙牛反而多左後上

kessie同邦路斯黎到某程度幫中前場減壓

唔得，反蒙是一輩子的事

隊草冇人頂到，點算

基斯爾就一定唔岩音,再者廣東話好少用個爾
聽外國講波佬講就卡斯
當然叫隊草包無錯

Ac華打啲配合幾好wo
好多時佢引哂啲人拍佢先分落邊再搶點
比著巴卡一定死去

波叔就作用王, 成場跑咁濟
Suso 同罰波王左右兩邊狂放波根本mark死人

的確係,但我覺得分工比例有少許唔同
所以令到隊草後上相對無之前咁多(唔係無,但無咁多)
再者今場查漢正選,我覺得飛機佬都仲試緊排陣

反蒙一員表示比佢抖幾日

隊草喱個位真係難搵後備

AC華夾埋左路幾正,D配合好好J

清係咪有咩誤會

蒙杜利禾居中派牌，井井有條

冇壓力比蒙就緊係好，你開個圖表睇下比失波幾多球就知

而家分派牌交咗比罰波王同suso
後場有邦隊
我可以輕鬆踢b2b

今場黎講屌尼尼同屌仔先過屌蒙

尼尼一如既往都係前過左翼
見親佢都係禁區

查夏洛古D直線好好J
對上一個放到直線既人係邊個?

我睇到屌仔剛出來就訓左

係,痴撚線

伊巴

D波去到屌仔度就斷,不過之後傷出

不過咁講，呢隊米蘭真係似番d樣

咁就捱左幾年西波

查古搶穩正選啦

唔知飛機佬點諗但屌仔真係打翼好過中場

後尾屌仔偏中路但真係不堪入目

其實ac華而家踢法有啲似弱版伊巴

仲有得成長

蒙杜利禾無論打成點，都要屌左先

蘇素都剃左頭
學大衛施華

施華型好多

下場出青訓得了

蒙特做番隊長

呢d場比佢啦，意甲唔好出了

我吹毛求疵
我接受唔到佢對對唔勁既隊都可以有失誤
even 佢既失誤唔算多同大獲

所以開始明點解LWF 用波生

令用佢嘅上落能力去補返罰球王嘅覆蓋細同左閘壓上去嘅空當

其實卡辛啲直線仲痴線 .....

BTW 尼尼打法的確係成日壓咁上

卡卡同雷哥

未睇場波
有無巴打可以話我知conti踢成點?

我睇咁耐 直線最好
雷哥 > 卡辛 > 伊巴 / KAKA / 西多 > 罰球王
罰球王啲笠傳落點幾好 隊友都拎得幾舒服

睇咗一半
半個翼鋒咁用

尼尼+conti 雙翼齊飛

講直線雷哥喺蒙隊後面

琴日個場唔可以作準，等番意甲再評估下

依隊仲廢過上一輪果隊

bino都識

癲奴定賓奴?
癲奴啲傳波太多花款 唔係淨直線 佢啲傳波立體啲 好多時突然黎下過頭 比玻璃佬怪腳

邊奴喎 梗係講Robinho

單刀帝都有人吹奏

我仲記得卡斯辛奴傷咗嗰排，中前場斷咗連接咁，要適應一排先夾得番

睇到5:0 就訓左

起身先知蒙隊又入多粒

卡斯辛奴仲係有靈氣嘅球員
而家絕左種

你話罰球王，比波都係少左份靈巧同創造
雖然呢個係呢十年足球通病

除咗埋門差 佢傳波幾好

但對我地黎講已經係好大補充

頭3年係有水準喎

佢踢米蘭嗰時好似乖仔咗好多，唔知係唔係因為伊巴鎮住佢

條友仔啲傳波真係好癲，禁區入面俾人圍都搵到位傳俾自己友

佢d波好j呀

性格改變命運

注定改名吹奏隊草

隊草二千幾萬真係訓著左都笑翻醒

Hi 名已改~

正

幫我清多啲波

但係無人頂到佢呢個問題都幾嚴重，佢點好體能都無可能踢足咁多場

新加度素新派路

諗唔到plan b

好怕好似簡迪咁季尾跌watt

要有後備，比佢調整狀態

簡迪似係比干地搾盡左
快D買多個輪換, 唔想睇到蒙隊頂佢個位

難揾

古卡做佢後備就好

飛機佬上季成日出 mati + sosad + pasalic，今季 plan b 應該係屌仔 + 盧卡仔 + 蒙隊

慘，我好怕隊草同碧基亞傷

COVER 成條中場
抵撚到笑
估唔到佢仲要幾好技術個下先正

唔使睇ABATE鳩斬
係咁出地波我覺得仲有威脅過高波

我鐘意佢咁上下身位 又有時one touch搓到下
腳頭就bonus
有d前車仔米基爾feel?

B2B
你準備嘔未

隊草控傳好快

屌仔 同 蒙隊係PLAN A
今場之後, 就有藉口出蒙隊

如果唔係罰球王撻q

邊到有全場睇返？

公司睇緊

肯定嘔蒙隊左草先咁勁

隊草仲要有少少直傳喱下死,J到仆街

超萬用，冇缺點

廿尾三十頭，係時候大熟大勇啦

印隊草定施華好
幸福的煩惱

賽後暫時未見買翼既新聞

買唔買中場

其實最好搵個查夏替身
中場好缺人
翼就睇下尼安點,我估佢留唔留隊會影響買正選定後備

基斯緊要好多，冇左佢個陣好難擺

agger 新球員 最好j 一定係隊草

大脷都未上場 可能可以將中場梳理得井井有條呢

2個都緊要
一軟一硬

希望藉住屌仔傷,剎停卡生同前線big name

買中場啦，華仔夠用

有邦路斯指揮後場, 中場 KESSIE 加埋 罰球王 一前一後 中場同後場係冇以前咁亂

古當尼同尼安留隊既我覺得勉強夠用
尼安我覺我都算係前場萬金油黎

幫kessie搵個後備先啦要

Alfredo Pedullà: Milan have their eye on 3 Premier League midfielders: Crystal Palace's Yoann Cabaye, Watford's Etienne Capoue and Leicester's Nampalys Mendy.

死啦 我3個都唔識....

蒙隊自2008年後第一次入兩球

Capoue不了

呢個係平時個卡巴耶?

咩平時果個 Cabaye咪打紐卡素同PSG果個

31 歲na wo 我見個first name唔同 以為邊q個黎

哇屌 原來佢都31

不過如果係都正 佢有番咁上下梳理能力 再加 罰球

老師

做後備怕乜

做大脷後備正wor

冇 原來佢已經打左兩年水晶宮 時間過得咁快

我反而覺得要番一個三十歲中場頂隊草好過要後生

好型

三十歲黑又硬已經跌架啦喎

支持卡巴耶

卡巴耶同隊草唔同類型品好似
李城個mendy都不了，尼迪迪都好過佢

如果要頂隊草咁借李斯特城件Mendy Cabaye 應該似係頂sosa 不過都要佢肯走先

蒙隊個樣

好似細個比小學老師鬧個樣

《米蘭新聞網》的著名記者安東尼奧-維蒂耶洛表示，米蘭可能再引進2名前鋒、1名中場和1名中堅。

米蘭在今夏斥巨資簽下了穆沙基奧、基斯爾、列卡度-洛迪古斯、安達-施華、查漢奴古、波連尼、安達亞-干地、安東尼奧-當拿隆馬、邦路斯和碧基亞這10位球員。

《米蘭新聞網》的著名記者安東尼奧-維蒂耶洛表示，在簽下這10位球員後，米蘭並不會停下收購的腳步，他們還會繼續對陣容進行補強，米蘭可能再引進2名前鋒、1名中場和1名中堅。

在鋒線方面，維拉利爾在昨天以先租後買的方式簽下了巴卡，米蘭將簽下卡利尼奇作為他的替代者。紅黑軍團的另一位前鋒尼安現在接近加盟莫斯科斯巴達，這家俄超球會向米蘭提供了一份1800萬到2000萬歐元左右的報價，兩傢俱樂部目前已經談妥了這筆交易。在尼安離隊後，米蘭可能再簽下一位前鋒，奧巴美揚就是目標之一。

在中場方面，米蘭準備引進一位中中場。他們此前曾向拜仁慕尼黑求購過連拿度-山齊士，但遭到了對方的拒絕，這筆交易目前處於暫時擱置狀態，不過米蘭並沒有就此放棄引進這位葡萄牙中場的計劃。此外，荷西-索薩和荷西-毛里可能會在今夏離開米蘭。

在後防線方面，古斯達禾-高美斯收到了特拉布宗的報價，帕萊塔則接近加盟費倫巴治，米蘭目前正在和這兩家土超球會談判。如果古斯達禾-高美斯和帕萊塔離隊的話，米蘭只剩下羅馬洛尼、邦路斯、穆沙基奧和沙柏達4名中堅，他們很可能再引進1名中堅。

（來自 老師侃球）

D名懶轉

認真 鳩美斯就算賣都唔使咁急 而家得返十幾日又要搵中堅真係捉蟲

但篇野好唔update咁
卡生同大帝都話交易阻滯

跟本唔使賣...

大帝就好似係
不過睇下算

傷埋屌仔就咪賣大帝啦

誇張D講,有腦既尼安仲值留過屌仔

好似話小事

cabaye 似係做bilgia後備，但點解唔搵badeji？超碼後生d又打開意甲

巴達積似費倫唔賣

費倫同拖連奴都係煩

隊草真係好好J
黎左之後中場明顯有曬活力
諗番我糷勁果陣都好少呢種

當年個個技術好 意識 走位 判斷都好 知道幾時要係咩位出現 所以睇落冇咩鳩跑

仲跑得時候西nice

西多

不嬲都覺得前鋒唔多使掂住, 最緊要一個班好中場SUPPORT

前幾年個中場俾人禁到仆晒街
冇人搓到扭到控到場

感覺隊草應該向普巴方面發展
今季右路打左幾場真係好正 （蘇-草-迪）

我正係留意蒙牛, 好慘

其實對面個隊分分鐘廢過意乙隊 唔洗咁快打哂J

上輪果隊勁D,又爛打
睇Record今輪依隊未試過打入歐霸分組賽
洗左一個尼馬嘅錢, 主場都炒唔到, 真係食得屎

我相信冇人打j 蒙隊波生加埋都入到3球就知對面廢

J下華仔都得掛

最廢個3件入哂波無咩人J其實都
唔可以拎黎作準, 星期日個場見真章

比錫達斯俾另外一隊馬其頓嘢贏兩粒

題外話, 卡生準備又SKIP一日TRAINING
米蘭唔好買佢等佢仆街啦

咁無乜邊隊波鍾意賣走自己主力既，除非無錢既姐

AJAX都輸波啊

torino 堅持係好事
睇得出有心搞好隊波，唔似以前烏雞咁放主力法

得愛華正常

2017－2018意甲球季檢閱

AC米蘭(14:28)

陳葦如貼米蘭同羅馬爭第四

我貼爭1-3

識波

國米好似幾勁

佢覺得祖拿國頭3，蘭馬拉爭4

目標前4 我估第三

國米冇歐戰 無謂跟佢

佢睇隊草都睇得幾保守 基本上唔用蒙隊一定有提升

KC暫時我覺得表現最好

隊草場場出, 場場都表現好

今季我蘭食粥食飯睇佢

同埋真係差隻翼

睇完琴晚我覺得華仔啲first time shot仲要練下 唔知係意識問題定點 有時有啲位佢其實可以試下第一時間撞射，但係佢會傾向控定先揀搵人比定起腳或者係佢技術特點黎

國米真係好難捉到路
十幾廿年嚟除咗摩佬嗰幾季，好多時都係陣容同成績不成正比

或者呢樣解釋左佢入波多數對弱隊多，強隊你控多腳都冇左，同飛機仔學下野

真係估唔到最快融入係佢

跟牙朗學嘢 鳩射

有RR 出高波更加好 因為佢個頭好似仲勁過射波

中場射波唔夠好就真
尋日好多腳都唔中龍

當年阿祖年代個陣好j, 但連和十鳩幾場

好想約葦如做訪問

朗拿度韋利果陣都係冇成績嫁
個陣神到唔神

國米永和都係咁嫁啦
人腳幾好, 明明唔應該咁差
但總係冇咩成績

而家只係變番電話門之前果隊國米姐

但波Lin 做作用王都唔錯
跑上跑落補位 得閒刷下set piece 都幫到隊波好多
事關後面又有兩個偏慢既罰球王 （查古 RR)

今季未必啦

契仔波叫就叫作用王
不過, 正常運動戰真係冇料到

Kalinic has presented a medical certificate to Fiorentina asking for a 5-day rest as he is 'disturbed' [Sky].

廢倫呢隊垃圾波真係專出仆街反骨仔

壓價啦屌

佢同我蘭貌似有仇

唔好買啦咁
ALL IN買個紅貝番來

咪比蒙隊條撚皮搞到近年關係極差

我都係咁話, OR呀羊

算啦 8m叫值回票價
當然有戴斯拿黎就更好

佢有作用係好, 但我唔會想見佢正選

同意, 佢正選真係唔開謂, 前線POLI咁成隻

風格問題

你見佢好多one touch 傳波都好準
係佢用嘅射波方式太少

其實費倫個經理係處理續約上係好有問題

A Silva 係度 終於有個前鋒可以係禁區傳/射 唔會一去到禁區就斷晒

國務院辦公廳今日發佈通知，稱已同意發改委、商務部、人行、外交部《關於進一步引導和規範境外投資方向的指導意見》，要求全國執行。文件稱將限制境內企業在境外投資房地產、酒店、影城、娛樂業、體育俱樂部，以及在境外設立無具體實業項目的股權投資基金或投資平臺。這類投資，均須須經境外投資主管部門核准。

目前萬達、安邦、海航三大資本集團因在海外大肆收購，被指是轉移資產而飽受爭議。其中，萬達在海外購買投資大量酒店、影城、體育俱樂部；海航則在香港等地搶地，而安邦則購買大量基金公司、酒店。但文件未有提及，對這些已投資項目，將做如何處理。

賓施馬係皇個role

下靶位

我地d轉會費已經成功走資

起球場先係肉

都係既，有啲中腰出波就算唔就腳，斜恩個類射手都可以較返岩隻腳車身射埋去，巴神個啲直頭會跳起撞射都試過 暫時未見到華仔有呢啲住

俾懵師調教下他日必成大器

知後腳都靚ge咁岩GK飛岩方向 唔係就hattrick左

賓周對抗性好撚強，華仔有佢9成都屈到意甲機

A Silva 個打法暫時睇落如果有得用身體硬食佢會盡量壓埋去
唔夠就會拉出黎走空位

但唔知對住班老油條會點

感覺華仔係提子就係做緊賓周馬

咁要有個C朗

娘=C朗

C. Niang

造就後上王conti做神射手

卡比耶白人.......

諗番羅馬5m買高拿隆斯真係好平

國米季前不嬲勁

同娘加麥巴比3p

好想簽到draxler

全世界都爭既話我蘭唔會有勝算

有卡巴耶 我就心足了

簽雙卡, 果兩年會好難甩

娘>>>>>>>all

平價買黎打個sub位 ideally

cabaye似係頂到罰球王+大脷

幾錢

雙卡, 15M內就買
但卡連歷30M

水晶宮未必平放
中場最好技術，分波最好係佢

佢黎到罰球王 屌仔有位出

左翼位我最想Forsberg 黎可翼可中人材

呢隻會唔會同罰球王更撞位？

兩個都撞

而家 中場三寶都各自冇人頂到

隊草 沖刺 身位 遠射
大脷 轉守為攻 中場控場
罰球王 派牌 直線

我估隔離街更大獲..

頂屌仔打翼最好 屌仔依家反而係進攻黑洞 一到佢腳下佢帶死個波 之後就傳失

屌仔就快變蒙牛

2號波生

光頭聯賽穩頭三

我地係一個財團, 似係每間公司走D走D咁
國米就係一間公司, 我咁理解岩唔岩

而家主要應該係美帝公司 搭李老闆公司

如果米蘭下回合贏到 而
西維爾+拿仔+奧林比亞高斯+利物浦 四隊有三隊贏到就pot1到😂
而四隊都領先緊

點解我地咁廢都pot1

食老本

以前歐聯儲落
歐聯16強已經拎到好多分

有美帝資金鏈應該好過淨蘇寧

1314果季啲分好似啱啱好仲有效？

計

pot3堆野都幾難啃
又以色列又哈薩克仲有nice同三隊德甲

亞特蘭大pot4

有冇個易睇d嘅表

之前第1場friendly果隊都係POT 4

個表好難睇咩

若果今年歐戰唔好,反而明年開始歐戰積分會更低,因為13/14以前積分冇哂...要硬食對上3年冇歐賽的空白期(0分)

Del Piero to @Corriere: "In my opinion Milan have changed so much because there was much to change."

requirements by PSG boss Unai Emery, despite only joining the club in January.

However, the Mirror’s Alex Richards says that the French club have had a change of heart and will keep the player – unless they sign Monaco sensation Kylian Mbappe.

The arrival of Neymar from Barcelona threatened to make game time even more limited for Draxler, who has a deal until 2021 at the Parc des Princes.

Richards also provided comments from Draxler’s agent, Roger Wittmann, who spoke to German newspaper Bild earlier in the week.

“Draxler will stay and will not be sold this summer,” he said.

“Paris is building a group with the best players in the world at every post, and Julian is one of them and he wants to continue to be part of it.”

The news comes amid reports on Friday that Arsenal are preparing a bid for the Germany ace despite having failed in their pursuit of him in the past, with Liverpool also said to be interested.

睇嚟李老闆都要搵Link

佢個女

Bonaventura will undergo few medical tests tomorrow to stand on the extent of his injury. He could possibly miss the upcoming 3 games [Sky].

等佢冷靜下
再咁搞波生都好過佢

冇正面咪咁多幻想

佢之前都冷靜左半年

張圖嘅出處係邊

以前除左suso得佢hold到波局住用佢
而家多左選擇，踢得差就

啱啦 佢停下都係好事

Twitter

處虎扑班友話微博轉貼出黎

有人打得好過佢就代替到
而且佢咁獨食好難撐佢
華仔果d肯配合肯搶嘅，比契仔卡來到搶位我都會同情下

FM快啲買人啦，得番11日咋

點都買件黑鳩做後備啦

Niang is rejecting all the offers (from Spartak and Torino), he wants to stay. #Sky

唔走，就裝番個腦
有腦大帝放左翼，完美

佢有番個腦就唔使場場出波生啦

尼安留黎變陣都好
左邊屌仔查漢同類型， 波叔進攻無作用

大帝仲踢到雙前

最強之人已在陣中

鳩射定去左法蘭克福

法蘭克福簽三年約咁勇敢

踢一年好波
升價一億

咁保定係Las Palmas真係打得幾好

真。新享利

米蘭之子

係唔知幾時痴線姐

Positive contacts between Milan and Fiorentina ongoing to try to close the deal already this evening. [@DiMarzio]

廢倫條癲佬點會accept ,不過買唔到都好嘅

The Kalinic deal is set to be a loan with obligation to buy. [@SkySport]

option啦

公海POST見25M

咁都25M都痴撚線

唔係壞事, 其實都g持
反正前線真係唔多夠人用

30m咁就益撚左人

Kalinic to Milan is done. Fiorentina have accepted Milan's offer. [@DiMarzio]

j咗先講

Loan plus obligation to buy?

Milan will pay €5m for the loan of Kalinic. Obligation to buy set at €20m. [@AntoVitiello]

MR.X

價錢個人覺得唔錯
功能又係隊波需要既
不過要睇埋人工

25m 都可以接受既

Official: Jeison #Murillo has joined #Valencia on a two-year loan deal with obligation to buy from #Inter.
一去隔離街果陣好撚勁 攪兩攪變咗垃圾

我覺得ok

驚ac華冇正選

輪換比告東尼唔奇

轉352囉
唔賣中堅既話有曬條件

卡連歷係頂巴卡個位
In case 有big name黎cutrone 可能就借走

就算轉352都係拍Suso, 米蘭首席皇牌

352可以雙防中加一隻攻擊嘅，3R咁打

應該話，如果打352，兩個前鋒爭位爭到死，後面又冇人換打死一兩個

防中唔夠人輪換， 除非出蒙牛

蒙牛又贏

估唔到禿達最搶手

蒙牛入兩球拎8分有冇球會想要

成個轉會， 淨係傳過米蘭想甩， 無傳過有人想要

蒙帥： 多多錢都唔賣

傳話如果大帝轉會鳩頭佬應承有獎金比返佢 fm唔肯 所以大帝唔轉 真嘅話鳩頭真係仆街死 留左好多炸彈

去左俄羅斯就番唔到來，呢d經理人真係

賣去摩納哥

我一路都話佢值得留畀多次機會
賣得千八萬咁少你地仲覺得好抵咁

你慢慢

Milan have restarted contacts with Genoa for Pietro Pellegri. Juventus are also interested [Sky].

正常係咁踢 但飛機佬都好難估

in 你老味trest 中場有撚位出

使唔使咁撚多前鋒呀你地

都未買

依隻應該買比加度素

叫加度素自己做後備啦屌

真紅黑

內部講咩冇人知既
可能係人工唔岩
不過講就緊係he wants to stay

Niang is still undecided on the Spartak Moscow move. He was promised some bonuses by the old Milan leadership in case of a future sale
However, the new Milan management have no intention of granting Niang any bonus payment since it was never written among contractual terms

又係光頭佬d蘇州屎
佢ageht仲要係肥佬

雪LOR, 反正唔係貴

仲以為係忠心留係度踢

大帝又唔係話差 當奇兵用

咁卡生即係等屌左了?

花膠又入波了

之後應該好似Sosa咁, d人唔傷曬唔會出
雪到你走

又唔會雪 當波生咁用 除非佢自己hea踢

波叔排位, 應該前過尼安
波叔> 屌仔/查漢 > 尼安

假燒應該踢中場多d 翼位冇人先搵佢

波生起馬呢幾場都穩定d
尼安一場好一場壞 你都唔知出唔出好

唔穩定既球員好難用
以前巴神就係咁

暫時都無邊場壞

睇見波生雖然能力有限，但撲黎撲去幫波，回防又勤力，都嬲唔落

呢到燈力驚人

開始有迷波黨出現？

可恥

迷波都有，痴線
就來蒙牛都有球迷會

逢人嗌契仔都得啦 有咩唔得

利申： 迷波+迷蒙+迷大老馬
準備迷卡

大老馬都迷

人地射親門佢都好落力搏救，雖然最後波皮都掂唔到，但係見佢咁搏命，都開始想支持佢

支持取代契仔多拿

Ching sick ball

想當年我都有讚過邦利拿路數好

想當年玩CM必買

PA 有 174架當年

如果佢路數唔好
都唔知仲有咩優點

其實呢個post嘅標題係up緊乜

我都係反波
垃圾留係後備就最岩

冇人知

叫人搵契仔掛

學人地有大道理既金句

勁嘅球員除左防中，好少可勤力係優點

新界牛 - 古治

不過古治勁波叔好多

諗起朴智星

兩閘都緊要

其實爆佢都肯回防
可惜去左疤

邦邦根本係定位錯誤
佢由始至終都係打閘嘅料

佢打閘咪迪迪仔咁

當年係新杜林，可右閘可中堅防守穩速度唔錯。

邦邦係西甲宣傳米蘭
根本我蘭公關

米蘭契仔

而家希望下年買斷巴卡
再買埋蒙牛， 儲齊一套

黃蘭

花膠三場五球，

干度比亞申請離隊
買佢做基斯後備

一齊出

干度比冇3000萬買唔走

送到不了
中場版巴神

拉素主席又撚蛆

我蘭借加買接貨 話唔定救番，國米舊將加成

唔係話吹波生太好 但以工兵計 佢合格 對得住身價
唔係話讚個球員兩員就係迷同吹奏

3m都比多

15m 買人大法

仆街基達要坐一年喇，爽

世界級遠射

想當年好似話mirabelli唔同意買佢

啱

我自己覺得未合格，進攻好差

我鳩up

放過邦邦啦開過post都覺topic真係好撚難諗

以前個個懶鳩唔日開post其中一個原因

仲要撞正轉會咁dry

屌下蒙屌下肥佬永遠冇死

反而最好佢少參與進攻 減少上腳帶波 駁下腳多搶波補位 有入波助攻係bonus 著眼佢攻擊力就真係錯

穩定先生 新尼少喎

人工完全唔值

而且佢定位始終係第十二人 最好屌仔爭氣 唔好妹仔大過主人婆 而家變相少左件百搭後備

佢盡量穩陣姐 好似大帝屌仔咁下下拎波就衝跟住又失

我覺得佢湊夠腳only
但求佢防守做到野已經夠

尼安點都好過波仔

唔發瘟果幾十分鐘就係囉
一發瘟就左路廢晒

係 佢定位應該係正選傷停出嚟湊人或者戰術上針對性用 如果太多正選即係某d位出左事

施華打佢個位，卡叔正中

平時領先兩球 同 玩死守先出波叔啦

迷娘黨首次召集

C Niang 拿度

咸蛋超人頭

又唔係迷嘅，不過18M好似太少

個punk頭笑咗勁耐

佢條垃圾上到20M應該要還神講真
咁後生都咁ON9, 進步咁少

有腦變咗史達寧喇

Lazio President Claudio Lotito: “There were three formal offers for Keita Balde Diao. €35m from Milan, €32m from West Ham and €30m from Napoli. Keita only want Juventus but Juve consider €15m to be a suitable offer. I cannot sell a player for half of the lowest other offer I received."

點名屌

西咸咁有錢

FM出35M

BID左3次
第一次打包Conti
第二次30m
第三次35m
基達三次都唔肯傾

FM好想要

Thanks, 柒左

係

你句野 三十歲都咁on9先抵屌掛

巴打皇迷

Han Li upon his arrival to @MilanNewsit: "We are doing our best and will continue to do so."

我記得我fm從來都練唔到尼安上一線

winning都係

啲stat 上唔到一線 但我試過整到佢一季入30球

好似巴神咁高pa但低determination
永遠不會成功

今年仲係tvb 收費電視播意甲？

Ca永遠升唔到

係
但預左講波好撚on9同delay成分鐘

仲衰過俄佬台

宜家英超隊隊都用3-4-3

Milan have sold nearly 30,000 season ticket subscriptions. [

美羊羊又入

李生去左米蘭

去睇作客咁有趣

有分拆話可能對手問題
蒙隊比之前站位前左小小
由DM--->CM
又多左傳俾老師由佢做後場發動進攻點
希望真係有第二春

我咁睇
今季全隊整體都壓前同窄咗
三線距離比上季更近 隊友間距離更接近

可能走資帶cash去買人

30歲咁on9直程弱智啦
22歲人地要成點一早成名
佢仲on99當自己新星咁

無時間比佢發掘第二春

買唔買到比洛迪嘅一條頭髮

波生基斯干迪呢幾個已經全場跑咁濟
係上年蒙牛係到行行企企當正自己派路咁姐
但實際派路個陣跑動量經常都係全場頭3位

上季個中場根本完全無撚用
hold唔到波，傳唔到波

要其他人(kessie, 查漢/屌仔, 中堅)分擔佢嘅防守工作, 去解放佢

橫掂波叔打前場壓迫
不如出Laca仔去解放查漢, 等查漢 LWF 同 AMC交替玩
又可以減輕Kessie 工作, 可以後上

Han Li 係韓生
Btw 轉會加速

全條team配合先換蒙特正常，咁仆街啦，又唔係打到派路咁一個帶隊，冇需要咁逗住

New post

而家米蘭可以玩 424 433 352 4231
主要點

有冇機1001

屌 仲差好多個原來

貌似都係李生

冇改歐霸呀

3次都冇改

Han可能係英文名呢

1001

推爆